疫情淡了嗎 科興打了嗎

疫情淡了嗎 科興打了嗎
含淚擁抱滅活了嗎
賤民若想出街 始終需要認命
做隻死狗去打科興